冰山公主Jessica的Let it go

鄭秀妍世界第一永遠支持

少時入邊唯一一個比得上太妍

G chi

多賢先配得上做Elsa

收皮啦嗰條柒頭，勁樣衰囉又冇實力

似到十足喎

可唔可以唔好侮辱Elsa

你唔好侮辱我老婆先

多賢值得被侮辱

米顛拉

真正冰山美人

屌 巧染

再嘈 捉你入青山

我已經係入面覆緊你啦

叫姑娘收走你手機